有冇人可以答我呢隻係貓定係兔?

仔呢

今日po咗啦

明明係袋鼠黎 你陰我唔到

免仔形象既腦

喵

喵呀

狗

唔好以為摺住隻耳仔我就認唔出係貓

人黎嫁喎